---
date: 2020-09-14
layout: post-en
permalink: "/g/157/"
---
## We held an extended weekend vacation and took a trip to the Skagerrak Zoo Under the Sea

{% prevButton page collections %}
![](157-undersea-zoo.jpg)
{% nextButton page collections %}

### *Vi holdt en lang-weekend-ferie og rejste til Skagerrak Zoo Under Havet*
